# Soirée Chill et Projets ep 11 :  Lea es tu la ?

**IDE utiles, vim **

----

Interet de STM32cubeide: generation de l'arbre de Clock, difficile pour un débutant. Exemple avec un stm32F7




 -  ![youtube](images/youtube.png) Youtube
     -  https://www.youtube.com/watch?v=nB6PsM9oym0&list=PL1FnGqCKiFzHUhGsfUfgYgUbP6cnldX31&index=32


![fin](images/thats_all_folks_porky.png)










